一人一個你身邊既煙鏟有幾痴線!!

返工個同事
我未試過超過廿分鐘
係見佢個口無煙
戶外工作
準時過馬撚

每個煙鏟都痴線咁唔理身邊人嘅感受
好！臭！呀！！！

對住你噴

搭檔日日食兩包煙
都唔知自己吸左幾多二手煙
遲早一日我走先

咁咪可以走

會食兩支煙

我同凱婷

帶住一條係身

迫我食，交已絕

F.1最壞既女仔